Note8 Lock mon顯示通知問題

請問一下 點樣可以Set翻鎖左Mon果陣
有通知會著Mon,姐係好似iphone咁,渣車得通知聲冇畫面好麻煩

Google play search lock screen notification
試下邊個好用 冇用開幫你唔到